同大家傾下心事好無呀

好

睇小新先

傾下蠟筆小新！！

有咩心事傾

你有無心事呀

連睇小新嘅意慾都無

你有無咩心事先

搞咩啊
mt點啊

唉
唔好再提mt

誰能保証終生不抱憾 沒更好在眼前等

溫唔夠？ 明知唔掂你仲好意思上水
仲唔快d溫

原來係小圈子post 出番去先

其實可以照傾

收到

大家一齊努力啦1

我都仲chur 緊asm

對唔住我出返去跳海

後悔入咗嚟

加油！

我都想跳

邊個比你走

不要

u

唉

唔好

奇仔

一見到個post就秒諗起個ex

Wow

走開

我無

又唉咩呀傻子

能裝不知也算體諒

情敵

有咩傷心事想講

好掛住你呀肩仔

到底人生有咩意義
諗唔通

我不會拉住你 跳海阻不到人的

你都是去跳車九吧

好！

累了

一齊諗

約未

車九

做人好辛苦
左右兩難

對對對

我也是
攬下

打機

有你就有意義
其實做人好攰 就算喺邊度都好
都好似無乜價值

你話4月1號同我表白㗎啵

有咩game好玩

唉 我明 我真係明

有時都諗 活著有咩意義
番工放工番學放學 一日既生活係咁
預見到未來20年既生活都係咁
依加算好番5日
見到我老豆一星期番六日 咁樣既工番左40年
重覆又重覆 根本唔知為乜 好似機械人咁

玩緊 ACE

點都死
你話點好

乖

愛唔愛我

真
好似無乜特別
雖然平淡都有好處

好玩？

攬下

愛

訓未

佢同我坦白 令我對佢好失望

未

關於咩㗎？
方便講多少少？

唔知解訓唔著

呢個post有熟人 識我真人 我盡量

係關於佢以前嘅情史
佢嘅舊情人威脅 恐嚇佢 仲話要岀律師信告佢
話要同我講佢以前嘅事
佢驚我知道之後會分手 決定自己講曬岀黎
仲打定輸數 不過我無離開佢
個女仔騷擾咗佢好耐
我睇過個女仔wts鬧佢嘅野 佢仲叫我唔好信
點知佢今日話係真...

佢已經令我失望過一次
唉又要時間放低

點先識到女朋友

講又死 唔出聲死快啲

會錯意好撚尷尬 潛莊算

睇AV

見到有人跳粉嶺站，就諗到底幾時到我跳

搵人傾下la，既然入得嚟個po就順手擺低自己嘅煩惱，可能有人覆呢

飛咗女朋友
但諗起佢會唔開心就好大罪疚感

睇完咪又係alone，
當你打完，好爽，但轉頭諗返自己又冇女又冇人鐘意咪更寂寞

覺得好對唔住佢咁

你唔要俾我嘛

未必啱你

係女就得

可唔可以問下原因？

喺香港似生存多過生活
好攰

有心事

及早發現佢係一個仆街
對你係好事
絲打加油

上少啲連登 多啲接觸下人

忍 我乜都忍
練EQ

咁訓啦

同我哋傾下計
做下運動放鬆下

做咩呀你

死你都唔好阻住人
btw做咩事咁頹

長痛
不如短痛啦

認真嘅
我建議你睇下醫生

瞓唔著

me too
有咩做

呆坐緊

都係之前提過嗰d咩暗戀人好L辛苦...
好想自己唔再鍾意佢但又做唔到，
每日都好trigger佢嘅一舉一動，一言一行，
明明走晒成日嘅堂但知佢會喺會室出現都特登使十幾蚊來回車費返嚟學校hea
冇咩期望佢會鍾意我但都好辛苦，好心痛，相比之下溫書做assignment反而都冇咁痛苦
但見佢唔到反而就會不斷諗起佢，每一刻都心不在焉
佢講嘢會唔知點覆，本身收到message會超開心，根本個腦唔係幾function到，然後我又唔敢講太多，廢事比人覺得我煩，又驚覆錯令好感度下降，結果最後覆得極差極dead air
(但其實正常對話唔難，有咩唔明咪問，真心唔係咁覺得咪直接表達自己點諗，道理我明，但一收到pm就完全理智喪失)
好想令自己敗露，一了百了，但又好唔想冇左呢個朋友，
之前都試過暗戀人，但耐無見同轉移左目標就好快move on到，以番朋友嚟看待佢，而家仲可以成日fb pm吹水，
但而家完全move on唔到，因為生活中根本割捨唔到呢個人，佢係我難得嘅朋友圈子嘅其中一人，當初因為想接近佢而同大家熟左，但而家因為唔想失去大家而疏離唔到佢

依加算好 我呢份工番5日 但d野根本做唔撚切

諗太多 放鬆d 我都唔識教你溝人
如愛就愛吧 三心幾意後誰又留戀逝去落霞
最理想既方法係用下心計引佢倒追你～

我都想識妹子 a0 唔識接觸人

我唔鐘意佢
兩個人唔夾

下？

唔好，樓主都唔理我

試下放鬆少少，唔好逼自己去move on，自自然然你就會無乜feel

加油呀！

偽毒可恥

咁分手都啱嘅

咩樹

我a0真毒

其實自己一個
真係煩少好多嘢

但人生就會變到好平淡

我都有部分係因為呢個分手

好想多謝佢， 令我有番想愛一個人既感覺， 令我冰封左既心跳番。 可惜同佢緣盡左 希望盡快搵到下一個， 一定會好好處理好下一段感情

雖然好傷心 但係又好開心我既生活卒之唔係日日都冇情緒

但我而家幾乎一星期都見到佢幾日，有時佢仲主動inbox我講下打機打成點，因為大家都打同一隻驚。。。好難唔在意佢
或者要搵多d興趣分散下注意力la